【311補選】新東選民點做好

首先一定唔會投bill up 同方國珊
亦唔會想投范國威同黃成智
唔通真係要投俾嗰兩個騎呢怪

真心唔想哂咗嗰票佢

白票

廢票

個個都投晒唔洗煩

癈票

含淚投都好過廢票

白票守尾門

投哪吒

今次選舉目標係令泛民收檔，之後本土派取而代之，
所以一定要谷爆阿標

唔想好似家族啲鄉下人咁綑綁式投票

就係諗緊浪唔浪費呢一栗射落定係投啲自己唔鍾意嘅候選人

寫個屌字上去囉

點都好，唔好投犯國威

投廢票好過投白票

白票或者屌票啦
范國威有冇講過一句認同旺角義士？
本土派被DQ有冇講過一句野？
有冇去探過天琦？

咁佢又唔係真本土，唔出聲唔做嘢都合理
一個本土派都冇真係唔知點投

廢票
白票有可能被投票
諗緊寫咩粗口好

咁佢而家又走去痴張秀賢又話會聲援在囚人士呀嘛
你係聲援嘅一早就聲援咗啦

其實方國珊衰咩 唔係獨立議員咩？

好似開親重要嘅會，要投票佢就缺席

除咗白票我諗唔到仲可以點

選舉前搶光環先係泛民

選咁多次都選唔到都知咩事

呢排都日日諗 新東舊舊都係屎
都唔知投邊個好

唔知你係犯民打手定五毛，不過屌你老母依家本土派撚有得選？

點解今次收唔到信叫我去投票
唔知去邊個票站

比人改左?

Agger

立即上完選民資料網上查詢系統查下
好彩個地址正常 投票站都正常 但唔知點解收唔到信

驚白票益左工賊會
只能揀舊冇咁臭嘅屎

就算唔係本土派取而代之
至少令泛民知道自己要做好, 市民唔係老鳳投佢

投廢票好啦 小心白票「被投票」

數票嗰陣係公開比監票同公眾人仕
輪流比唔同點票員check
白票冇揼印可以點樣被投票？
不過唔緊要啦 白票廢票一樣啫

之前試過有唔見票箱、票箱突然少咗票嘅情況
都係小心啲好
同埋自發落番自己選區監票

不分黨派，票投民主

射落海都唔投泛民

到2018年仲諗住含淚投飯民 你自己應該要好好反省下

可能係電郵

你投范國威入去係完全完全完全唔會對香港有半點幫助

條撚屌為份糧 為到出面啦
唔要兄弟 又屌鳩師傅

香港要變好 只能令泛民改變或者消失 咁佢嘅選民先會轉軚 你識做啦

議席hunter, 完全唔洗考慮

岩 泛民一日重係搵到食
班友一日都會繼續扮反對派 然後乜撚都唔知
與其係咁 不如推倒重來

香港選民質素低 投左當自己做左好事 大安旨意 完全唔會你投果班垃圾有幾低質 選民無得清除 低質議員一定要清除

投耶閪囉
橫掂投邊個都係閪架啦

投5號囉
耶撚救港